28蚊既5仔 你教我點輸？

派番息又係10幾厘 點輸？